唔知大家有冇miss到晏晝兩點一件事

用鐵籠車啱啱撞開玻璃下面既時候，有人（我唔知係鬼係人定係入面既警犬）摻咗一大揸石灰粉喺玻璃入面。當然，咁樣好成功令到警察散退咗幾分鐘。

但，好多手足都被tk到，我唔知係大家唔為意定咩，但我對手真係灸燒到幾痛下。

我唔知點解在場、同埋跟住幾個鐘內因為掂到其他人衣物、背囊上面既石灰粉而灸傷既人冇出聲。我只係知我忍到痛既同時，聽到有好多因為燒到好痛而去first aid。

大家要知道石灰粉最有效率只能夠用油去清洗，而在場係冇可能有油、亦且唔會有人鍾意全身都要被淋油。

我見唔到有其他post講依件事，但如果係自己人放既話，真係好重要，一定要保證唔好摻到去手足既衣物、更加要保證唔好摻到去自己人既身體上，先至好用，而以我個人經歷去講，我覺得石灰粉無論係攻擊定防守都好有用。

以下留言開放有份中招既圍爐區

我係feel到隻手有少少輕微曬傷左既feel
以為真係曬親

今日去左赤柱游水

我一開始都唔知咩事，後來諗返，石灰粉一定好易可以由空氣傳播，最慘係個痛楚至少會持續半個鐘以上

...希望del 到post

你個夢咁真既

樓主又發夢喇

發夢姐

識樓主真人 佢話打漏左

你個夢好恐怖
你醒咗之後有冇去定下驚

樓主成日係到9up 發埋啲白日夢

...唔知點解夢遊開咗個post出嚟

睇嚟聽朝要去睇私家醫生

乖 返去訓

難怪發夢見到first aid站有食油

幫推

大家真係要留意

推